點解有d女仔有男朋友都成日flirt仔

成日係我面前講自己男朋友壞話 講到自己幾好 幾專一 佢幾咁唔識珍惜你 好想揾過第二個男朋友
成日話唔開心 打電話黎q煩住哂 叫我開解你
成日坐我隔離 捱個頭埋黎
今日同佢一齊撘地鐵既時候重錫左我額頭一啖 重問我中唔中意佢咁對我
屌你老母
其實你咁做真係好仆街 好撚黑人憎
除左屌尻你之外真係唔知講咩好

佢可能想搵你做下個男朋友呢.
你覺得佢煩有冇直接拒絕過佢? or無視佢

其實冇受 一直向佢強調同佢係朋友

唔覆佢野囉, 佢自自然就收皮㗎啦

食左再講啦

如果照你咁講
之後條女又真係飛咗佢個現任
再之後又真係同你喺埋一齊左
我覺得你之後應該會有綠帽戴

純粹個人猜測

比我就即刻屌尻佢
就地正法

樓主覺得條女點先

因為享受被flirt，鍾意啲狗公圍住佢轉

咁都唔砌佢

結論：條女肯定好豬

小心沉船呀巴打

佢個嘴乾燥